覺不覺凱晴最正係佢「出淤泥而不染 濯清漣而不妖」？

係觀塘呢個罪惡之都可以免受污染
今日終於知咩係仙氣

加墊都咁pure

議員女神 梁凱晴 定 游蕙禎

凱晴輕鬆屌打咗山雞

耀揚

是旦la
人地做區議員
唔係做KOL
做好實事就得

做議員姐 唔好下下評頭品足

上面2條偽君子

佢素人一個 唔睇樣唔通睇佢政績咩
你識條女都係睇樣先架啦
我就唔信你查曬佢背景先投佢啦

同意！扮撚晒道德高地
博乜啊on9！偽君子

成個達哥咁

駁唔倒

唔洗查晒 冇人查得晒
大家知佢企邊面就得
有冇樣wfc
素人就睇樣係咩論據嚟？
我裝修又睇個裝修師傅個樣囉屌
你又查得晒個裝修師傅咩

人地用腦諗嘢 你唔係就唔好話人偽君子

咁我住觀塘, 見到有後生女想為社區服務, 睇佢個fb page講果d野都正路, 同埋有民主黨,譚文豪果d撐, 支持吓都好應該
btw今日眼鏡look

咩LOOK都咁正